有咩cloud service 抵用

file 隊上cloud (local 唔keep copy)
目標2T

dropbox付費

成個folder upload 有問題
用chrome 成日會斷

amazon cloud drive
缺點 online preview既support少 慢

wifi? 用lan線唔會

no need to consider now, amazon drive unlimited collect skin from now on

百度网盘

免費都唔會用

google

無得輸

dropbox好慢wo

dropbox唔慢呀
dl ul普通都有3-4MB
1 pc+2 notebook使用中
電話就慢 個app限左速

用咩sync file先
web 定 desktop app ?

app
web就1-2M左右

推

有無人比較下各大cloud service provider

Backup自己電腦
cloud storage 1個copy
portable disk 1個copy
有無得諗

check 左個人用戶冇得超過1 T
(一係迫你買三個business license$$$)

唔好咁講，我send左email屌佢地，佢地回左水比我，依家過緊檔去g記

Google 大家upload 有幾多 MB / sec ?

正式hkbn 下載會行盡

上載我5MB

同dropbox 平手

hkbn 1000M
80-100MB/s download (32thread )
25-70MB/s upload
全部都係睇時段 多唔多人用緊
試過得2MB/s upload

iCloud 78/month 2TB